THE IDOLM@STER綜合討論區[220] SSRじゃなくてRですよー♪

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：
Side M動畫：
Shiny colors：

CD情報

遊戲相關連結

新手入門建議系列
家機：PS3 Idolmaster one for all

手機：Idolmaster Cinderella Girls Starlight stage (下有連結）

現行系列作
PS4 Platinum Stars 白金星光（imas史上最大伏作，死忠以外不建議遊玩）

PS4 Stella Stage

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE(音game)

Android:

iOS:

Million Live Theater Days(音game)

Android:

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE（謎game)

Cinderella Girls遊戲連結（走路工）

Million Live
已經功成身退，請大家轉至MLTD

SideM遊戲連結（走路工）

Shiny colors (web game）
官網

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，重複的SSR自食會加十萬fans+分身做SUPPORT MEMBER

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：Smart live邊度開？
A：粉紅色轉限定/m+歌個tag

Q：Smart live係咪一定要响play area打？
A：唔係，譜面區都有判定

Q：我想開攝影會...ハァハァ...
A：メニュー->プロデュースノート->選偶像->フォトステジオ
或者
Mv既時候按一下畫面可以暫停

Q：雜巴/唯巴/含巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴(分身：山下七海/遠藤○○○)：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品
含巴：雖然他成為了神第三名，但他依然是個LD

Q：點樣先抽到SSR?
A : 問L D Ruru,邊個月佢冇中SSR應該就係世界末日嚟

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：問連一滿開活動第三名含住粒糖巨HNY groove第四名花守巨/小町活動第五名颶風風立花山桜の風第三名Nafuricrazycrazy第三名腸神膠速上線
連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

另外為應付連登死server情況，有專為連登巴打而設的避難所tg group，有興趣加入的人可以在post上聯絡チエリエル或高垣楓

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1. 技lv 10作為前提說明:
かなりの間：9秒 しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒 わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]—-[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！(當然有例外）

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
OL->overload (ライブ消費+P18%+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊+朋友同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P19% + perfect判定難化)
AR->all round (C13%+ライブ回復)
TS->Tricolor Synergy (三色隊情況下回血 + 16%P + 15%C)
LS->Life Sparkle (life越高C越高，受最大life影響）

3.基本組隊需知
a.不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
O+P=只會發動O
A+C=life回復+C+18%

b.fes C/TS可以靠朋友儲齊三色發動center技; 同理，未持有茄子的P可以借朋友既茄子去發動drop效果

4.建議腦死組隊
新一般人：1SB 2P 2C
シンデレラ：1/2/3D+SB+whatever
歐盟成員：2D 1SB 1O 1fesC
不死鳥ZMC：1D 1SB 1LS 1補 1OL (要求出擊前life=>308up)
神：fesC center 2TS 1LS 1SB
社畜放置用：SB center+TS+/卯月/凛/未央1.0(2隻不重複)+1鎖血(建議SR7秒)

5. 優先點那些潛
SB/OL: 技 P/C/D: appeal TS/LS: 技+life

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次；SSR上4星會送another colour衫

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：邊個係ml巨巨？
A：翼活動頭十以內痴線佬青山吉能+ 港琴葉一周年活動琴葉線全二Nafuri+第十名魔法LLC 那迴早栗

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

THE iDOLM@STER SHINY COLORS QnA:

Q：咩game嚟？
A：遊戲主要分2部分；1.プロデュース-培育偶像成為top idol；2.利用5位已育成既偶像跟其他玩家進行全國對戰

Q：點組隊？
A：P-偶像=你培育目標；S-偶像就睇スキルパネル，你想P-偶像學咩技就放咩S-偶像，而guest偶像係唔會响audition出現

Q：ライブスキル咩嚟？
A：出audition既內建技能

Q：點培育好？
A：除左平均型以外點玩都好。一般玩法係一極特化。用「レッスン」提升vocal、dance、visual；用「お仕事」提升メンタル(HP)、SP(技能點數)、Fans數

Q：技能可以堆疊嗎？
A：主動技不，被動技可

Q：點決定先攻後攻？
A：你可以睇到所有人打出既判定，你只要打出perfect = 一定做第一個+攻up，打good就一定會後過perfect，有個心代表該對手打memories appeal = 你打good一定後過佢
Bad=最尾和攻down，11/6既更新已經封左用bad控制序列既秘技

Q：點解我行bar既白色(perfect)位越打越短⋯
A：取決你現時メンタル值，但當少過10%白色位會多返，這個時候打出perfect 可以獲得プロ根性bonus

Q：技能上面既Link+到底咩黎？
A：スキル履歷有齊同unit既隊友既頭像就可用用到Link+技能既效果。

Q：audition 係咪除左fans數外個個都一樣？
A：不，每個audition既對手都有特定既appeal傾向，請自行發堀

Q：點打先贏到Audition?
A：audition 最重要攞star位有三；1. 累擊appeal值最高（最重要）；2. 最後一擊；3. 打到累計3成或以上有bonus star；上述各項得star數受流行影響，流行屬最高可打40stars；全取所有項目最少70 stars +bonus star

Q：我最強屬係流行3位⋯
A：基本戰法：阻止第一位同時獲得流行屬一既最高累積appeal star和最後一擊star；另外你必需要確保攞到流行屬二位最後一擊star+你最強屬既所有stars

Q：我冇錢⋯⋯⋯
A：打fes

本post推薦偶像！！

大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

ドナドナドナドーナツ椎名法子

賀Accgay登gay箱崎星梨花

Old

THE IDOLM@STER綜合討論區[219] ありすぅ! 何故君の限定2周目は出ていないのか,その答えはただ一つ

2018年了

容巴仲未認鍾意ntr

本能同鍾意係兩回事

新參留名

DD LM

small potato lm

收到風FBI 聽朝11點前有行動

最憎NTR

留名

lm

小薯留名

家姐

親戚的

STRONG POST LM

薯仔留名

這是個有西瓜ge海

深夜一推
黎緊西武同名古屋 本小薯會搞一個lihkg名義既flower stand 希望大家支持一下
詳情係下面條link到有齊 有乜問題歡迎問我
其後所有更新都會係group同post都貼
現時進度:西武菲菲及NG三人已經完成 正在同花店方面相議設計

小薯留名
話說頭po漏咗acgay

幫手推

上個post班楓P好惡

志希......

是唔是要打頭6感想文

登基

發現呢個po d巴打開始痴線

休閒打

FBI只會勞改你唔會比時間你打文

104540
夠鐘返入倉喇

蘿莉控真嘔心

yes
休閒P +1

收到風FBI 行動中

唔好咁話自己

尋日連續刷足13個鐘係值得

U真嘔心

U

suddy 打字

_cfu靈魂入左suddy到

有無人入咗exq rin?

想買但未得閒

好gif再貼

白C

姫

那巴好野留po尾

me呢

信和last個盒好似俾我買咗

實物質素點?

...貼邊個俾你好 a

咩gif黎

幾十歲人仲睇細路仔節目 長大啦

btw Anja咪俄妹?

要問偽P

agger呢位清

AJJ

反·

ワンワン！續

ひーりんぐp

楓了

魔女同公主

降頭。。

あやめ殿ぉぉぉぉぉ！

Rider Cutting

燈死咗

又要他界

EXQ 正

搵日入返隻

！

好忙
應該係時候深潛了
有緣再見

啱啱係上水見到個346p

下次唔準再燈

sor

最終回

who

流...(ry

CGSS出咁慢

流れ星キセキ

流星ar la 燈 ar la~

Exceed Time Burst~

係得__有特權

大佬落左ＣＡＬＬ

Happy Birthday to me

工友生日快樂

最近越漂越白
試過白到周子咁

水瀨

「黑」歷史

The red coat is coming
The red coat is coming

？

Cg9又搞事

之前山口百惠有講過佢個仔鍾意acg,原來係p

特登去搵
認唔出+1

望左一眼就大概有IDEA

講唔出邊度怪

個口

同埋隻眼？

個價錢

生日快樂

Wryyyyyyyyyyyyy?

唔係就咁收埋係帽後面?

中午一推
黎緊西武同名古屋 本小薯會搞一個lihkg名義既flower stand 希望大家支持一下
詳情係下面條link到有齊 有乜問題歡迎問我
其後所有更新都會係group同post都貼
現時進度:西武設計已定(下圖) 詳情同花店相議中

設計方面 服裝係以今次6th白件個件T以及手持3色既官劍

西武flower stand距離截止仲有最後5日 有興趣參加請盡早填表

BAYCHIN

不了

實質無料

bayjor

yauchin

mose

強度廚

有啲可愛

你兩邊都玩?

朱雀大哥

感謝營運！讚美營運！

冇…focus 係cgss+mltd 太過hea唔啱我

正確選擇
moba只係燒錢game
有心支持sideM個series就夠

今年課moba啲錢夠買幾套live bd

「デレラジ☆(スター)」 【アイドルマスター シンデレラガールズ】

▼10/15（月）21:00～出演
会沢紗弥さん（関裕美役）
花井美春さん（村上巴役）
森下来奈さん（鷹富士茄子役）
杜野まこさん（姫川友紀役）

cg 6th香港會唔會有LV

一定有

ho jeng 忍唔住抽咗(嚟賣)

個面紅樣唔錯

JUNGO我屌你老母

你講完就冇

之前有冇睇

有睇

邊場

個場少厄介係度搞事

唔好扮係香港睇呢場

唔通係日本睇咩

最記得班台仔係蘿莉控

爆料！

搵人三日內推爆呢個po

點解既？

唔知

問N巴好似知

係巨巨

你們竟然想迫害這裡既高楓會大佬

唔知就唔推了

hoball…

想開新post改title?

Your time is up, his time is now
You can't see him, his time is now
It's the franchise, boy she's shining now
You can't see me, his time is now!

John Cena Sucks~
John Cena Sucks~

allin泡茶仔

殊…

Cgss係咪有bug
打左7，8場咩都冇跌過

今次換左個鐘同50石就收工

你個嘢壞咗呀

?????

FB問既話應該有人知

要center多星

【生配信決定！】
10月24日(水)21:00~より、「～アイドルマスター シャイニーカラーズ生配信～アンティーカがお祝いするばい！ハーフアニバーサリー大感謝SP！～」の実施が決定いたしました！
リアルタイム視聴と、タイムシフト予約をお忘れなく！

#シャニマス #idolmaster

本日20時からはアイステ!!!最終回生放送です！アイステ!!!としては最後の放送となります。ぜひ楽しんでください！
【D関口】#アイステ #imasstation

收皮直播

轉睇賽馬直擊

黑歷史瘋狂鞭屍

屌係芙芙芙

Lm

屌 點解會send多咗次

呢位小姐有啲熟口面

其實未來係咪弱智

！！！

點解咁講

講多次

triggered

天真

其實我幾鍾意未來
我IM@S只反mio

好奇你反既原因

法國妹有咩問題

因為動畫令我對佢超反感
而且仲要係我第一次接觸佢

動畫勢

A1嘅錯 (?)

大家都係好女仔(人)

仲有20個鐘

呢個post會唔會推得爆呢

只要領導一聲令下

冇

birthday?

咁建議你睇多十次 睇多十次我諗你就明高雄統子寫緊d咩

都仲反既話建議你退坑算

領導嘅鬥氣急速上昇!
3000...
3300...
5000...
7200...

is over 9000!!!!!!!

1. 我入坑理由唔係cinderella girls
2. No thanks I rather study with that amount of time.
3. That's my own personal opinion.

法國妹cafe

去未

型棍

會抽時間去

盡快

又…飛…

無人識英韻呀

煙韻呀

仲有12粒鐘,今晚急行軍

仲有12粒鐘有咩

要衝破平安神宮前的劍圍

推未

等領導下令, 我便把1001衝成粉碎

Cls公司

好靚

買未

唔識搞韓國嗰啲
勁靚

大西入cg...?
定江口拓也入cg

萬丈daaaaaaa

guest 姐

裝夠remix未

期間限定イベント「アンデッド・ダンスロック」の開催が決定しました！
今回は涼ちゃん、小梅ちゃんのユニット「エルドリッチ・ロアテラー」の新曲がデレステに登場です!
ホーム左下のバナーからメッセージを聴いてくださいね！
10月19日15時開始予定です！
#デレステ

小梅+涼
西武 day 1

我不打了

搞未
想要

呢個好似係韓國嘅同人event molamola

又steam punk 呢排咁多公司搞steampunk

蒸血

風仔自己都唔推

佢入倉拎緊野

9月試過2個鐘500 po
唔驚

岩岩問完google左

Evovttoooooo

喂喂

推po機開工未

今日重陽放假咁得閒

無話題點推，唱獨角戲？

官方…
Love love…

Moba CG 又出超得了
但仍然都係無師匠

jeng...

jeng呀

宜家排你

ok
明

やりました・・・。やったんですよ！必死に！その結果がこれなんですよ！！

家姐…

收到風大佬要推桃po機⋯

又一城...

太古廣場先啱，太耐無睇

早晨

你這無情的fucker,你便他媽的piss me off.

紗枝一容巨

幾點呀 ching

地獄時間

NT...

有咩留返拜山講

今日順手啦

其實...

...
...
...

我好想去6th

去

curry未…

鳥巨carry me...

聽聞鳥巨係月月現地的人

大日子前出另一半

No one know chinese ar dllm

咩另一半

好惡

U only know japanese

惡

反cp惡勢力

我都係等人curry

好在未食晚餐

二石四鳥

又扮

咁係既 覺得人樣衰都係own personal opinion

嘔晒出來咪可以食多餐

肉酸仔又上釣

呢d 叫宣示主權

MK仔…插旗…

十卜清

想插埋....唔講了

花守ゆみり最肉酸

準備收每人一位清潔費500

佢肉酸 但會員唔肉酸 搞清楚d!!

錫錫...

buhi

召喚騎士團

施比受更有福
一場就夠

仲肉酸...

受到大佬既感召
決定返黎推下po

有香有新卡

我愛hassy...

肉酸的人…

套衫咁靚
以後唔反CY爸爸了

係愛呀有香

唔係P

召喚6th四日都留港睇LV的人

HI 三川巴
好耐無見了
感謝你成日Like 我間房

lv 都無得睇

我

心有…不甘…

好肉酸....

seria

日日互like呢個動作青春中帶點禁斷

屌完jungo 屌你

間房既門為左大家而長開的

召喚神谷奈緒巴打

得閒多啲上水

邊位巴打黎??

我都係受開人恩惠

好呀
應承你

即係雙葉杏巴打

好耐冇上黎了

又諗起隻豬...

去人地房NTR要like是常識吧

me

打和啦 super

睇完一齊落老蘭?

...................

你班現地又想笑留港勢?

橙

可恥

將「你」改做「我」

星期六又要食女了

知你全通

人都唔係度了....

全通香港LV

5555555

個po都冇咩人
大家都feel到就執柒

綑綁play

希望之後大家可以多d 返黎個po度

唔好咁冷清

2018年了
仲睇IMAS

再戰十年

燈死未

自從有咗營業就懶左
冇活動求其燒體算

燈到個個都有動畫為止

all big big pish post

宮巴in sight

u also big big..

Bigbig

未

u…

lv都無得睇 要靠韓仔

有時爆晒體都未必得閒理

るるきゃん都未他界

ML 唔會有
大家可以拍定手先

傳說中既宮巴出現了

Hyper Clock Up Ready

宮澤有紀寧仿如溫暖的太陽
讓聚集在身邊的小薯如沐春風洗滌心靈

btw今個月成日見到港女覆デレぽ

收到風完左CG就全職幫我湊仔

代表咩

喂清潔費500

自己諗

媽好肉酸呀

準備附聲了

幾時生?

又嘔左

呀叔我大把錢
養埋外父外母都仲得

快點鄙視我！

求助養...

喂突發

10月22日（月）21:00からのデレラジ☆生放送に
"青木志貴さん（二宮飛鳥役）"の出演が決定しました！！

既に告知をしております
佐藤亜美菜さん（橘ありす役）、照井春佳さん（櫻井桃華役）
M・A・Oさん（鷺沢文香役）と共に4名でお届け致します！

我想放工

我接你

6th無份

所以出多D節目補返

MAO!!!

Bao Liu

今日公眾假期wor

想講聽日雙翼生放有齊內田同MAO

社畜無得放

哇！！！！！！！

唔睇今年無得睇

有得睇好睇
唔係就要下輩子

MAO 6th 追加演出

追加演出(聲音)

suddy 冷靜d..

寫信上節目未

現充聚會...

希望唔好燈埋嗰個

佢不嬲都唔冷靜

最現充係你...

大佬

出既話唔知邊個實斬死你

又屈...

あなたしか見えなくなって

就黎嘔到輕10磅

我個女好乖

喂

mola mola

任務目標仲有一半

我個女 (官方證實)

一巴煎死佢

又靚仔又大隻

又要辛苦一巴

又一巴

任務完左
都要多d上黎

金鐘m記圖.jpg

知你威去日本同日本妹現充...

棒下出孝女

G

btw who is 一巴

呢隻雞下巴發育得幾好

呢位繪師筆下さぎさわちゃん好鬼可愛ダメ人間
利申有買開本本

傳說中既巴打

睇錯拉打

Next Hunt

Another 一巴

Cute~

睇得太多zombie land saga
一見到呢d 就會興奮

結城丈二

Yo~

遊說鬼佬入坑失敗

傳說中既拉打

叫佢睇side m 可能入到坑

Idle Master

畫師話唔係

蝙蝠俠！

sidem jeng…

叫人入坑未

星期日有冇現地

肥安...

深水炸彈....

食夠未呀肥安

肥得好睇咪得

animate d cd貴到戇鳩

就黎變欣直....

hello moto

輪住超得

唔緊要
等我黎

好mean

都唔係咁差

佢瘦面珠唔好睇

反 cy...

聽日先課

佢個樣唔岩肥 我覺得小小肥就夠

唔似竹達個d圓面先可愛

改名未

呢個係cgss?

竹達巨

mobage

齊卡，不了

下次超得可以超埋限既一定要超限arisu bb

下次出限超得之前會出多張限ありす

CY:哈哈哈

CY staff is watching you

仲差張fes 未出 u149又推到咁勁

568

個po又靜

唔好呀

仲有兩小時

jaga....

幫未

過氣了...

大野巴的終極9up mode : on

不便之處、懇請原諒

思鄉病發作

最近天氣開始涼了

有少少似

下個月你就返鄉下了....

天使

兩個都係聖母型

但我對金髮無抵抗力

午安

修女開眼會點

認同 > 分享

天舞寶輪

異色

邊隻眼

心眼

污...

咩人諗咩野

去出差

法國妹呢

重陽節快樂

有得出好過無得出

我一向鍾意法國妹...

飛夠未

chuu~!

肯出live未

派禮物未?

@bot

就6th啦

留番拜山先講

Love love...

今晚唔講就要下年

除了正還是正

可以再快少少的

有得買套衫未...

一刻值千金既野
你識條鐵咩

又屈個冇飛過既人

ナナ有兩張過千水嘅，晨早放棄咗齊圖鑑
反而師匠就睇到終點，不過最衰師匠 SR 無得超

先課金
後請求

飛未

明
HO BALL NEED 88

hoball

拜山可以日日拜既

點解會咁....

留比風仔自己推算

4月1 日拜

CHUU~!

Rich

呢D 咪兄弟

風仔需要大家既力量

之後收返利息

無本生利

開心

買左ac+未

唔買

集氣推返佢去日本

正...

想去賞花

日本風

難以置信

負

去未?

如果其他活動卡都有呢種開場介紹就好

你畀錢、我買

我買、你畀錢

痛...

bang

咪就係

算係對未聽到聲角色嘅一種補償

驚....

香港小姐幾時有....

悠貴真係好可愛

大過榴槤

由貴真係好可愛

快點....

更多...

給我....

風起了...

駁唔到

我朋友LISA一
成日都讚佢

唔知行路個陣會唔會特別重

千値練

四腳MODE移動

十字步

巨到咁不了

PRPR

法國皮喵穂乃香仲未有SSR 慘慘

問過容巴未?

今日就唔叫你收聲

CY 大細超都唔係第一日

師兄好波

mobage前排出左SR
好快有

給我看見未來吧

那個帶我走向永恆的笑容

啲大佬成日問出曬ssr未

佢肉體廚

有1.0就想要2.0

抄低先...

未3.0就燈4.0

天氣咁好
不如去散步

4.0 不了

我愛風風
風風愛我

所以成日仆親

這是不夠的
再多一點

仆入我既懷抱入面

但係我心入面已經有甜花了

同大西巴帶住相機去散步

大西巴是迷一般的美男子

Who

10
收晒

大橋巨又岩.....

柴犬

Ok

好靚仔又大隻果個

佢係咁

扒扒

來吧
來吧...

終點不遠了

人唔笑...

阿扒吠

平反

佢係專一既P

敢愛敢恨

好事

!

今日唔叫你靜

你可以講多D

pm

1Q84

?

屍呼....

LAST 300

輕鬆

突然間吹到咁多頁

一個人推1001 都試過 (好似係)

哦呼

邊個係bao liu?

我由貴bb...

大佬...

低人氣

BU HI~

this is cute

尿包

唔識

你仲有幾多個BB?

橙....

駁唔到
紫色偏紅

請問這裡是天堂嗎??

NAO

認唔到

幾時都話我るる最可愛...

想問一陣11點係唔係有壇睇??

如果無
我會好傷心

嘔咗

你RURU...

嗯

收到風其實無壇

好想睇壇呢

用愛膚堅啦

唔緊要
心意心意
力一定要盡

NI ZE 巨

U challenge me?!?!?!?!

Accepted

...

She ar...

load左陣先明

你大我呀?

無死角

love love

老女人

阿叔我抽eplus 大既

正

250

EPLUS PAPA睇我大既

on9

快手推多陣我就要收皮

唔得閒

2018年了
仲eplus

撚屌.....

唔想全落就唔好得罪我るる...

準備好了

U?

真呀

用念力睇都得啦

仲有中學生feel

u

唔抽就唔會落

年輕既 _ _

你都傻...

u?

結華最可愛

戰勝撚屌

mio 最可愛

我講既

所以見唔到

佛系p

係大西巴拖住嗰個帶相機

小心遲下飛之前屋企唔畀你飛...

有生之年系列見唔到既兩個人

一個係 大西巴

另一個就係 風風

我....

我離家出走....

放工了 唔推了

辛苦了

老女人就是常識就是正義

唔好......

唔好停

太天真了

我假假地13歲就睇晒一套叮噹

你敢挑戰我???

hi

風xxx 出來起壇未

Bye

支持

我唔想打remix呀

下次見

咁打mix

xxx山呢

膠刀

よっしゃ行くぞ

唔鍾意佢d remix

肉酸一

22:30 [ニコニコ生放送] 【新】【注】 THE IDOLM@STER MUSIC ON THE RADIO 第1回 (沼倉愛美) / マンスリーアシスタント：高橋李依 / 放送時間拡大（… #アイマスMOR #imas_MOR

MAO出live未

用生命打

走啦錯call狗

無時間....

又挑機??

笑左
笑埋右

乜呢到d人咁惡

唔難呀

仲有200

成班老害

你搞到全場都錯call呀dllm

怕怕

刷得咁快

高質....

去過live好威咩

唔驚有我係度保護你

唔夠現地個班惡...

crazy~crazy

do do do do do

我係屋企都搞到全場錯call
原來我咁勁

唔威
自己搞一個live先威

ok?

點解要cut左cut右....

ぬ幾時都咁靚

lazy~lazy~

你活著就是罪

連登仔？

係澳門威尼斯人搞未

呢個畫師係咁

咁bye

你搞到磁通量改變左

一齊來吧

843

靚仔有罪咩?

5呀

我鍾意表姐係唔係犯法呀?

準備落E-break

on9仔

這樣是不對的

減速

sor lo,,

問容生啦

反高橋

Look, is 大佬

反了反了

前題係佢真係你表姐

而るる就真係我...唔講了

喂，佢講就係㗎啦

咁我去做其他野了

bye~

唔該晒大家

9upper mode = off

頭先對大家做成不便

敬請原諒

牙扒吠兩聲

司機~

佢厄介完出唔到聲

減速唔係踩死個brake呀

btw thx呀

等風仔自己同個bot推算

明

又排

大野巴踩急brake副計好傷㗎

ok

前列腺剎車

聽到都覺得下面痛痛地

又話自己冇鳩?

我有兩碌鳩

想睇全圖就要買本

希望聽日返工個system還原好

下輩子吧

咁代表各位男士講

加速世界

鍾意sidem唔使扮絲㗎

ゆるふわ

真絲ok?

有棍絲打?

魚住

邊度有？

不要扶他

初星出BD

Spread the wings

大野巴

好啦加吧勁都差不多了

Btw想講又出膠牌，又出劇情，官方識玩呀

[img]

283之後到sidem
jeng

We can be Whatever want

以為會出reason

下個post頭

可以收下油了

之後ML
即係應該跟年資倒返落去播
唔知有無ds

911
美帝

ds

[img]
強烈要求將呢串野放落下個頭PO

冇ML架

串？
明
ok

Taku inoue冇得輸

件衫條link係依張圖...

呼...

心有..不甘..

颶風下個po ready

高登d整波衫笑料post黎

嗚…嗚…

記得PO果串野

小愛…

首先要中之人得閒

3個都係大忙人

不如喺個template加埋呢一張相 嘅原圖 比新人睇

有啲人有推有擔當

👌

唔需要啦

唔認做P 冇資料

Agger

從來都唔係P

五字日文巴又想審人…

我本po最善良⋯⋯⋯⋯⋯

me先係

文香惡勢力

距離颶登基尚有20分鐘

N巴呢

佢一早係基

bao liu

認錯含糖巴

唔識呢個人

小薯今日做咩推得禁快？
幾個鐘就差不多推爆左

正常發揮，唔駛驚訝

小薯想問
打漏左

趕收工

好快你會知⋯

然後被消失

不要問

一到拜山d他界P就出返黎

ありす

收皮啦

ひらり舞い散るは桜

高橋未奈美 會員

梳

この花は別れの季節に咲く

真 好好珍惜 聽晚就冇

時を知らせるように

静かに流れて落ちる

出現了

きっとこの先に待つ光

この花は巡り会うために散りゆくから

もう振り返らず歩んでゆこう

哼...

聽屍花未

フハハハハハハ

日日聽

茄子呢

反

ありすちゃんペロペロ